呢種情侶最易分手

一個好忙，一個好得閒，唔理係男定係女

例如個男仔返工係唔可以玩手機嘅
而個女仔可能只係返緊hea工
女仔搵唔到男仔果陣 最易胡思亂想
男同女仔一樣，當搵唔到對方，就會諗對方係咪同緊第二個出街

可能你會覺得自己既另一半就係咁
自己好忙，但佢好得閒
成日一打開手機就見到佢炸我，跟住又發癲
開頭我覺得好煩
直到佢講分手果刻
再冇人搵自己 先知道原來自己想佢返黎炸下我機

佢在乎你，先會咁架喳！

大家要明白成日胡思亂想既佢，同埋好忙既佢
大家都係為左生活
為左keep住段感情
先會咁上心！

唔知易唔易分啦 我自己係咁 我返工 但覆到wtsapp
但見面真係累
佢返學 好撚多時間
就會有你講既問題

但我覺得個主因都係大家本身唔夾 價值觀唔同

其實我都認同
不過我覺得多D溝通先好啦

分享下價值觀點樣唔同？

不能同意更多

主要係一收工打開手機就見到佢發哂癲咁
正常講下野咪幾好

互相體諒嘅問題

唔關得唔得閒事 係關智商事

佢會想成日見面囉
可能比唔到安全感佢
佢想我做乜都理佢感受先
有時間就約佢先
但其實我都好需要私人空間
可能睇書 做運動
但佢就覺得我唔理佢唔愛佢啦

唉

你係想佢成熟少少有返啲私人時間咁？
你有冇同佢傾過呀？
佢幾歲？

情商先啱

大家都20頭 我就做咗2年野 佢讀緊u
其實早半年散咗啦
岩岩先走出咗

同感 但搵吾到話題點算

忙 遲一兩粒鐘先覆一次 佢就開始發癲 哦 嗯 好
一次咁兩次又咁 上星期忍唔撚住飛撚咗佢
成個輕鬆晒 收工又可以繼續firlt其他女

其實唔會冇話題 我試過同一個女仔出黎10個鐘傾到口水乾都仲未傾完 之後每次出街都唔洗擔心話題

但點解你唔做先
分手係你講定佢講
女仔最希望男仔講得出做得到

咁一兩個鐘唔覆都好正常姐
佢又太上心

其實都係
之前返shift要返夜
女朋友返95
我份工果期又得閒喎
夜晚晚禁電話都唔知搵邊個

有另一半好似冇咁
想分享啲野都唔知同唔同佢講好
真係要好強嘅意志先會keep到

我而家都係咁 份工好hea男朋友好忙
上下連登解悶算

唉好難解釋比你聽 始終我依家處於想分又吾知點既情況

唔會亂諗嘢已經好好啦

如果有咗想分嘅念頭
到最後都會拍得唔開心而分手

不能認同更多 一段關係雙方keep住有溝通 幾忙都唔係問題

最緊要係肯抽時間溝通 等對方知你忙咩 等對方唔好亂諗野 唔好有誤會

溝通意思可以係食lunch影張相send俾對方 見唔到面都起碼訓前傾幾分鐘電話而唔係hea嘅對話就夠 都是個句 感情是雙向 單方面付出都是冇用

好同意
真係不能再同意

LM

上面個巴打講得好啱
真係要雙方都有做啲野先可以改變呢個現象
有交帶先唔會亂諗嘢
唔亂諗嘢對方就唔會對你有唔好嘅評價
自然就會想同你分享自己啲嘢

冇樓

我係好忙但同時係胡思亂想果個
另一半唔中意msg唔著緊有時真係好辛苦

yes

有時真係會諗係咪真係唔夾

一段感情 唔開心多過開心就係唔夾

Aggar

搭句爹
男人出於內心唔想對方唔開心，或者唔識處理，少不免有時未有深思熟慮之下就應承女人一啲嘢
但事實上私人空間人人都要，只係程度唔同，冇人有錯，到個男人真係發現自己做唔到時，坦白同女朋友講，係咪能夠得到女人包容？呢點好值得反思

其實呢種情況，點講都死
佢可能一開始想嘗試，但做唔到，女朋友又唔開心
如果一開始坦白話做唔到，女朋友又覺得：點解你唔願意諗下我嘅需要？

我男朋友當初都係咁，應承左做唔到，大家都唔開心，後來我話寧願佢諗清楚，做唔到就坦白講
佢有跟住做，而我又真係唔會介意，真係要睇大家點選擇，唔好雙重標準，更加唔好推缷責任

所以有溝通係好重要
唔好一開始就發癲

lm

如果有common友 其實好易開新話題,延伸性强

我覺得睇人姐
兩個都係翻緊工都叫易理解對方，除非係一個翻工一個仲讀緊書啦

利申，男朋友翻工時間忙到wtsapp都好少應我

所以要玩Snapchat啦 隨時可以影到相比對方

我十幾年就廿年 女都冇你同我講依啲

如果佢都識咁諗就好

一個返朝八晚六，另一個返shift已經好撚煩
以為同居會好啲咩？點知仲撚衰

利申：受害者

仲有一種 就係一個多朋友 一個無朋友
申利：試過

舊時我周男友都係咁，仲要係long d添
不過最後都捱過左3年半

恭喜哂 要keep住呀！
Long d好辛苦

點解呢

最後都係果句「冇安全感」
跟住另一半就會發癲

我兩段感情都係咁樣分手

有冇諗過到底邊度出問題
係大家冇溝通
定係真係唔夾呢

最撚憎d死煩閪 平時對我幾好都冇用
最怕人係咁煩住我
飛你飛得好岩

你唔同佢講你需要私人空間
人地點知呀
煩即係緊張重視你

溝通一定有 衰就衰在自己鍾意亂諗野 一直以為自己問題但係到最後佢同我講話已經唔鍾意我個陣就知原諒佢一直cheat

原來

講撚左半年都唔明 講完改又唔改
抵死架

呢個po我以為係我自己打

same

我男朋友返工完全無得用，我係可以無時無刻拎電話出黎個隻。你搵唔到佢，代表左其他女仔都搵佢唔到/佢搵唔到女架姐

佢放工我訓教 我起身佢訓教
星期六日放假佢返工
佢放假 我返工
要幾難先可以相處

兩個都唔捨得自己份工
可以點做

咁有啲唔係完全冇得用㗎嘛
有啲係忙但係佢都有少少空餘時間但你唔知佢到底係忙定唔覆你吖嘛

咪又會令人亂諗嘢囉

咁樣真係太難啦

Sigh

男友好痴身好煩點算

我依家就係咁
但我唔覺

你同佢講聲啊
但係多數佢唔經歷過分開
佢都唔知自己錯

same
好快就淡咗

FUCK YOU 咁想要私人空間 咪撚拍拖啦

要睇得閒個個識唔識諗

唔係唔夾，係你仆街呀賤男
做唔到就咪應承人啦
你唔好再拍拖累人

同你一樣
我就係嗰個好得閒個個
點知chur走左女朋友，一星期後佢同左第二個一齊

我做緊廢青，另一半返朝八晚五
暫時仲keep到 不過真係少左好多交流
佢放工累到返屋企即訓 傾計都只係幾句

啱啱分咗手 就係同你形容一樣
一味話我返工就係溝女
係我應 我鋪頭係女多過男好多
但我自問好規矩
一有得閒時間就覆電話wts
但佢自己就幫d𡃁仔補習 返學就返晏就
成日都好撚得閒
講真我又要返學又要返工
我唔似佢可以hea住返
我老豆老母已經唔撚俾錢我

係我同分過一次手嗰陣我係識咗第二個 但都係分手個陣先一齊
我近排同個中同玩得埋咗 但我都冇諗住溝人地

唉，算啦 講嚟講去都係我問題架啦 我已經好攰
我決定狠心放底算

聖誕可以返工

唉 我真係以為自己開post
啱啱喺尖沙咀街頭7到街尾

你條粉腸撚有女咩 孤獨一世打飛機啦你

越諗越辛苦

我覺得唔關得唔得閒事
係其他時候嘅相處
收咗工/出街個陣睇下多唔多嘢傾
同埋有冇安全感+會唔會過份依賴另一半

仲好講? 你出黎做野搵件學生妹
可能你一早出黎做野，好後生

要經歷先識諗

所以就提醒下大家唔好亂嚟

冷靜少少

咁佢應該本身厭左
你再chur
走埋

男既掛住做野，攞正牌唔理條女，
偶爾虛寒問暖都唔識，
講親都係工作，
咁點會唔分手啊？
女人好簡單，睇男人態度決定一切

希望你要體諒下
得閒講句加油呀咁
佢放假就可以去佢屋企/樓下搵佢食飯
唔洗去咁遠 比佢休息下
你幫佢按摩下都得

加油

有啲野自己知
講極人地都唔明唔會信

希望你真係冇亂嚟
加油

佢入到U就變曬

多謝女仔會冇安全感
或者男或女之前比人傷過
就有陰影
好想個伴侶比到安全感
定期講聲有交帶就得

有時候男人事業心重唔係一件壞事
反而條仔成日on99玩世不恭
咁都靠唔住啦

所以之前一齊返都晒撚氣

唔抵得我食住條女？
你驗下自己有冇賓周好過啦

激烈嘅討論麻煩出返去

咁咪就係死症
Chur佢
再加啲仔同佢玩得爽

建議你唔好再搵佢 會比較好

因為可能佢同啲仔玩到厭晒之後會諗返起你

散左兩個月啦，但我真係想同返佢一齊
不過佢好憎我了

我可以做啲咩

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

呢個post幫到你
好有用！！

依d多數發生係相差大於6年以上

認撚住你，aadog，67252

事業心重都要理下個女人掛，
如果平衡都唔識，
咁不如唔好拍拖

岩岩開始拍，而家已經開始亂諗
但不停同自己講佢返消防仲要夜晚讀書
但每晚既message都係到第二朝先會覆到
下晝既就深夜先覆
一日可能講得兩次野
就覺得好辛苦
不過一見面既時候溝通又無問題
係驚自己胡思亂想

Same
分左手一排 我返學好得閒
佢半工讀好忙 都係兩星期先見一次
唔知係咪大男人性格
佢唔多想分享當日發生左咩事
可能日日差唔多冇咩特別好講
但我好容易亂諗野
夜晚搵佢傾計就話攰 要訓覺
所以我都唔阻佢 同佢講有時間要搵我傾計
有時兩三日都冇野講 佢話以為我忙
出街通常係我出去佢屋企附近
（我住大西北佢市區）出面多野行 我都明嘅
可能我唔知半工讀有幾辛苦 所以都盡量體諒佢
都有比私人空間佢 不過有時睇ig story先知佢出左去
佢返工比老細屌 唔想我擔心我唔開心
過幾日同我講 「早排返工比老細屌 不過同半工讀同學傾完 佢安慰左我 依家冇野啦」

係咪我唔夠體諒 定係真係唔夾
利申 大家a0 佢有新女朋友 我好似仲未走出黎

人問題啫 唔覆唔代表唔重視啵

的確 有時有啲開心或者唔開心想同佢分享 隔咗好耐先覆 會有種失落感

其實返消防真係好辛苦
而裏面又冇女仔
你到底亂諗乜嘢呢

我希望你可以體諒下佢
其實少講嘢唔係問題
最多你等佢放假嗰時好好咁陪佢啦

如果佢仲係返緊呢份工
而佢又搵到新女朋友
呢個唔係唔夾或者體諒嘅問題喎
係佢根本就唔夠鍾意

但係你唔講人哋點知

係呀所以多數都唔會分享㗎啦

感受到

返工，女朋友讀u

跟住呢

我地就係因為咁而分咗手
已經兩年都忘記唔到

放手啦
活在當下 師兄

戇鳩鳩，首先第一件事就係唔好搵件垃圾做女朋友。拍拖時後生遙遙已經日hea夜hea，結婚生仔都唔慌做到個身教言傳既好媽媽。

同埋，返工時間唔識體諒男友，即係第時你需要專心一致衝刺既時候佢非但唔會支持你，仲會成為負累。

在乎？只不過係在乎自己寂寞多過對方，低能而又無自我控制能力既attention seeker

樓主真係講得好好
我依家都係咁 成日亂諗野 佢就係隔5hrs先覆msg
我可以點？

2個都好撚忙咪唔撚洗做愛？

嚴重版：好有人生目標、有嘢想實現 (理想/夢想/發達/上流/脫貧) vs 完全無人生目標、當下唔辛苦最緊要

搵吓自己嘅興趣

希望你唔好怪佢
支持下佢啦

咁樣係完全唔夾喎

Same 會成日亂諗到自己都煩

所以係嚴重版... 但總會有呢啲組合

呢排佢要考試，壓力好大，我又唔知點幫佢

捱過幾年等對方畢業/轉份忙既工就成功解決問題

我同你情況一樣 少左日日見係少交流左既
一放工都係屋企打機打到唔撚應我
不過我又好少亂諗 可能佢好比到安全感我
係真係會少左應我既
同埋可能我自己有打開機 佢打機唔理我 我咪又打機唔理佢
佢見我好耐冇搵佢 佢就會自己黎add返我

終於明白點解d c9無野做 就係屋企懷疑個老公咁

我曾經份工好hea，佢就唔易覆到，係會唔開心但從來唔會亂諗，因為佢去下廁所會text個表情符號俾我，食飯放工開會遲收工都會講聲，好安心。依家反而變左我份工仲忙過佢，體會到認真工作個時真係會唔記得要覆whatsapp

我讀緊書 男朋友翻工 反而係佢亂諗 覺得我會係學校溝仔 不過依家穩定左好好多啦 我覺得係溝通既問題 幾忙都好每日都會抽少少時間WhatsApp傾下計 每星期抽半日見下面 有時可能搵一晚一齊訓已經夠交流同溝通 大家都比到安全感大家 咁就得

如果價值觀唔岩 係咪對方幾錫自己好 其實都行唔到落去？

我讀緊書日日都好得閒
男朋友返工又忙又辛苦
所以佢返工嗰陣我唔會搵佢
反而佢會抽時間關心下我

我讀書，男友返工
佢返工無乜時間覆wts，放假都隔好耐先覆
見面時間少，所以有時會亂諗野
有時想佢多啲關心我，但又唔想煩住佢驚佢攰，驚搞到佢無私人時間
加上之前都提過幾次，但好似無乜改變
唯有自己一個唔開心，慢慢習慣呢種模式
體諒佢返工真係忙到成隻狗咁
依家無一開始咁難受，會繼續努力

幾多自己讀書，男朋友返工case
我自己都係，不過我幾投入讀書，
有時係佢搵唔到我 因為我做緊功課
可以4-5個鐘都唔覆

到sem break我好得閒就成日搵佢食lunch、接佢放工
佢返緊工我就自己玩下電腦
整下野食，做下無謂野等佢覆

利申：拍咗就5年

做緊嘢 同 未撚俾社會折磨嘅女 一定會散

佢地根本就唔撚會理解到full 份壓力（hea工除外）
而佢地一般都成9日chur 你覆
話乜撚嘢錄音 打幾隻字有幾難

屌你老母 我覆得你一句 我成日就玩撚完

利申
第二個就係咁散
佢仲讀緊書 好7得閒

我諗應該係
佢話以前有玩過交友app 不過之後冇玩
Whatapp Facebook 又成日刪紀錄
一直都有啲懷疑佢 但我選擇相信
依家覺得自己好傻

係呀覺得自己on99
可能慣左ex係隨時隨地都用得手機
其實佢放假個陣可以係屋企見到佢+煮野比佢食已經好開心

我仲讀緊書 因為要追gpa同返工
生活長期keep住幾忙吓
難得有啲時間得都會想留俾自己抖吓
所以直頭覺得自己唔需要男朋友

其實咁諗係咪有問題

女友返shift,我一至五
結果係一放假係要見一見,同埋真係要傾下計
如果唔係好易心掛掛跟住開始亂諗

我都試過成個月返工 一至五正職 六日返part time
果仲攰既感覺 連休息時間都唔夠
忙起上黎 真係唔需要拍拖 亦都無精力去理另一半

試過係咁
之不過
我係得閒個方 人地係多野做個方
分左手 對方都冇理過我

漸漸⋯⋯⋯⋯
變綠色

死啦 我依家都係咁
明明有男朋友 掛住追GPA
但有時間會想喺屋企抖多過去街
而男朋友有啲chur 有少少反感
有時候感覺佢在意自己無聊多過體諒我

唉 我依家讀緊u hea到爆
明明同我男朋友講好左今晚一齊食飯
之後改左叫我去佢屋企等佢
結果佢ot到依家都未番屋企
On99咁係張床等佢
明明身邊所有野都係佢既
但個人就唔係度

呢啲嘢真係睇兩個人夾唔夾
我就係樓主口中一個好得閑 一個好忙個類型
我地兩個都幾需要自己空間嘅算
其實大家夜晚都會做自己嘢 我睇書 佢打機
唔係話完全唔搵大家
可能係比平時覆得慢啲
唔會chur住大家覆
但會有共識訓前傾個電話

我就係hea個個

係 要抽時間去見 仲未計對方有咩唔開心要處理
之前都會間唔中叫春想要男朋友
但而家做人有目標有事忙有朋友有屋企人 已經睇唔到男朋友嘅存在有咩意義

我以前男朋友好鬼得閒
佢嘅生活幾乎就係等我搵佢
佢冇chur我 但大家步伐唔一致始終都係難啲一齊

強帖留名

其實應承咗女仔唔做
都唔關夾唔夾事囉

cant agree more

兩個人本來夾唔夾同有幾鐘意對方都好緊要既
我同女友三年，呢三年一開始我番學佢番工，之後一齊番番學，再之後佢番學我番工，到而家一齊番工
中間都好多爭吵，都差d搞到散
大家都喊左好半年加加埋埋
但最後都係步入左好穩定既階段
因為真係鐘意，好多爭執完之後其實都仍然係想一齊

暑假嗰排我好得閒
佢就玩ocamp嗰啲
最後話我太chur就散咗

好彩分咗手 諗真啲其實佢真係無咁好
有好多應承過我嘅嘢都無做到 信口開河
每次嗌交都逃避問題
所以可能我地都係唔夾
又或者係無足夠嘅愛同耐性比我地去磨合
講講下好似離咗題

曾經有個女友

我返工長時間要用電話覆客 post野
佢就成日見到我online都唔理佢

成日比說話我聽，仲戇鳩鳩話客人仲緊要過佢 我話咁我唔做你養我ok？ 佢就講其他

頂佢唔順 最後散左 散左之後壓力少左 心情又好左 人又開心左 生意都多左

我係得閒個個 但我從來唔會炸機 都唔會要男朋友秒覆 只係想對方講下做緊咩 訓前講聲早抖 但最近佢連呢啲都冇 真係覺得好失望 不斷咁諗要唔要分手 見到樓主個post令我覺得可以再堅持多一陣 或者應該多啲體諒佢既忙

懷疑自己係你 真係

攬埋一齊喊

咁你應該知道自己唔需要拍拖啦

以為自己講野

原來都幾多人一樣感受 至少唔孤單

取暖 大家都要加油

原來咁多人都咁慘

圍爐取暖

樓主，過一兩年你搵到個新女，你鐘意佢多過佢鐘意你，你就會明白，其實你不是真的那麼忙。

我係多朋友嗰個 除咗話冇安全感之外
其實我都有壓力 出親街都要諗佢嘅感受
真係好辛苦

因為自己得閒而要返緊工既另一半係咁msg ,咁果個人有理智極有限！體諒都唔識！！！

幫佢唔到㗎啦
唯有一句「加油，考完試帶你去食嘢」
就已經好窩心

比到安全感係唔同啲
有時對方好多異性朋友嘅話就難啲囉

自己體會過先明白對方點諗 加油

你哋雙方識咁諗真係太好
安全感呢樣野真係好重要

睇吓改唔改變到
或者遷唔遷就到

咁樣你安全感都幾足
如果對方係好多異性朋友嘅人
我諗真係好難唔會亂諗嘢

冇錯
愛先可以排除患難

你識諗就最好

真㗎
就係男人覺得自己唔可以一心多用
同埋有時已經習慣咗你嘅存在呢
就覺得你會一直係自己身邊
唔使做咩
平平淡淡就好

至少自己經歷過先會明白人哋嘅感受
你又唔使咁激進嘅

其實係
我都知自己冇當年咁鍾意佢
但有時男人在事業同感情上邊作出選擇
我覺得好難取捨囉

問題係一旦佢太忙忙到抽唔到時間關心你
你就心心眼唔出㗎啦

有啲好奇你嘅心理狀態
你同男朋友之間係咪冇邊個鍾意邊個多啲？
所以佢好忙嘅時候你都可以專心咁溫書
反而唔會亂諗嘢

如果大家係瞓覺前都冇共識傾個電話
你又會唔會係咁諗呢
加油啦

樓主好識安慰人 我都要搵多啲野做黎充實自己生活

因為大家都冇異性朋友
毒撚type放工放學返屋企個種
所以唔會驚咩

我覺得我鍾意佢多啲

啱

我女朋友係勁忙個啲，我就鳩hea hea，但我都係習慣左佢食飯或者放工先覆，主要睇返自己點諗姐

我覺得, 除非你份工個電話唔准你跟身, 否則你幾忙都好, 你番工會去廁所會飲水會休息, 唔係連呢D時間覆另一半都覆唔到掛?

如果連呢D情況都唔去覆另一半, 錦佢愛你極有限。

佢有固定時間覆就話
試下佢冇固定時間覆
或者係固定果個時間冇覆
你睇下仲淡唔淡定到

我份工都真係忙都無時間覆whatsapp

咁你嘅想法係點
想佢體諒你？
但你係咩時間先得閒搵下佢呢？
比大家了解下

我同女友一齊左2年無所謂既熱戀期
每日whatsapp 佢既時間只有朝早 lunch 同收工
但我地一齊左咁耐無傾過電話
佢都覺得無咩野 我又覺得好自由

同你exactly一樣
咁你有冇特登隔好耐先覆佢？

我隔左10個鐘先覆佢 心諗佢都唔會咁快覆我 我遲啲send比佢一樣 一黎唔想自己係咁等佢msg 二黎佢隔咁多先覆我都真係有怨氣

咁可能你地唔太穩定啫，主要都係睇返佢平時多唔多仔埋身，會唔會成日出去玩。 如果係咁我理解你驚啲乜嘅

消防呢個工作真係特別 同懲教署一樣
希望你體諒下佢
消防時不時會比上司罰同鬧
好攰
如果個女朋友都比壓力面色自己
佢會好辛苦

就係唔穩定先咁
如果穩定點會有呢種煩惱

世界不對稱就會係咁
你有你嘅工作
但人地就遊手好閒，所以你就會變咗做佢世界嘅全部
佢會無安全感，極度敏感，因為佢無自己嘅生活，佢嘅焦點會一直放係你身上，然後就會諗太多，疑神疑鬼

有咩好對策

其實唔止係愛情
家庭都係咁
兩老如果成日無所事事 都會增加嘈交機率
所以人一定要搵嘢充實自己 唔可以比自己停

極細心地搵嘢畀佢做（一唔小心嘅話佢會質疑你係咪想推走佢）
發掘興趣（手工、煮食、寫作）/搵工

如果係興趣，最重要係會食返佢地咁上下時間，唔會時時刻刻諗住你
呢啲活動最好係要投放心機，要研究同可以畀啲港女打卡覺得自己好醒個啲

如果話忙事業就真係無所謂 得閒都唔想見 話要私人空間 真係理解不能

我就係得閒個個 仲要好冇安全感 成日係到chur佢 唔信佢 最後仲驚埋我 我好後悔自己所做嘅一切 有得簡我真係好想重新黎過

你chur左佢幾耐 幾多次
佢有冇話你煩

我地一齊左都年幾 佢9月比過次機會我 我自己唔生性 終於前幾日佢話頂唔順 同我一齊好攰 唉

所以呢度要警醒大家

私人時間係做自己想做嘅野
唔係為左人地而活

我遇過⋯⋯所以再唔想搵個咁忙的人。

忙唔忙唔緊要呀
忙可能佢係有上進心有事業心
而係搵個願唔願意擺時間係你身上

死蠢
帶佢搵佢嘅興趣咪得囉
佢搵到佢有興趣嘅事
佢嫌你煩添呀
不過呢
做男人
早午晚都搵佢一次
唔一定講電話
Whatapps下就得
證明你心入面有佢
同佢報一報平安
佢就會受架啦
雖然好似例行公事咁
但起碼有個心先
我做地盤呢啲職業就更加係咁
佢會擔心我出事
所以我更加會記得同佢講
唔想佢擔心我

到左佢唔忙->你咁冇上進心架

係 講一聲已經夠

如果因為佢忙而令你冇安全感，而你又因此發脾氣。咁既話，你只係小朋友心態，你早走早著吧啦，一d都唔識體諒對方

因為有啲人係唔知佢真忙工作定忙緊同異性出街
有啲人嘅工作好多異性同事

中point
感情而終於有番啲中point post

*台

女人黐身真係不了

到唔黐身你就掛住佢黐身架啦

夾唔來姐
又唔係Yes No question

其實唔痴你 可唔可以代表佢冇咁愛你呢

其實我都覺
我就係
利申：分左手

屌你老母
就係半年前分左
我係得閒果個

多謝得閒果個都被人分手

多數*

岩呀
佢成日忙自己野，同佢嘈左好多次
我想佢多D陪我但佢又成日唔得閒
結果有次嘈到分左手

佢講分手？

係

雖然我認自己係有小小控制狂 有時佢做左D咩唔合我意我都好易燥
自己冇乜安全感，好想有人肯主動話陪我多D

好睇個人

男人黐身分分鐘仲難搞女人

無呀哈哈
可能我仲相信佢係好忙 + 要自己私人時間
但有時明明佢緊放假，17分佢send完個message黎，我18分覆佢， 都可以隔幾個鐘先覆我

情況基本上一樣，除咗我係半年前同ex名存實亡咗，九月我先講散。
唔係見到你講粗口同個分手時間，真係以為ex覆緊個post

我又係讀緊u好得閒，又好鍾意搵佢，想成日見佢。

其實我知佢返工真係好攰，有時就算係佢主動約我出街，出到去見佢攰到個人呆吓呆吓咁我都心痛。所以好多時都係去佢屋企就算。起碼佢想瞓又有得瞓，我又可以見到佢。

至於應承完做唔到⋯⋯其實真係會失望，因為會覺得對方對件事唔上心
試過好幾次佢約好咗但甩底/話接我放學但到最後一刻話唔嚟，期待落空嗰吓都幾唔開心⋯⋯即使我知，亦明佢有苦衷。
之後我都有同佢講返，我話唔firm就唔好應承我一定得先，同我講定句未必得，我有心理準備就唔會咁灰。

唉其實每次同佢嘈之後都會覺得自己唔夠體貼，跟住反省完又主動搵返佢，然後loop

最撚慘係條女身邊全部男仔fd
仲要同佢同一間公司 有個仲要對佢有野
佢地傾得好埋 成日一齊去食煙
ps 岩岩散左幾日 佢話唔想再一齊 而家仲有計傾

爭取做sp

點開口

有d人會覺得你覆一兩句之後行開 = hea覆

你覆得就要好似開枱打麻雀咁 坐定定來回覆返3個字 半個鐘

我發覺依個post 有d人 真係完全唔需要個人空間

生存的價值都係為左別人?

可能係安全感問題
可能係被舊情拋棄過所以有陰影
無論點 大家都唔想

大家加油

好明顯啦

一個做嘢好忙既男人親自你比意見你

一個人做起嘢嚟專心其實好吸引
而當然從此可以睇得出呢個人好有上進心
可能佢攰係佢自己都唔想

你諗下你好攰嘅時候呀媽去鵝你同你講野
你都會燥底啦

建議你真係要改下自己呢個胡思亂想
改下自己呢個唔夠體面嘅習慣

如果唔係有一日嗰個好攰嘅男人就會一定離開你

都係嘅 攰佢都未必想

未至於喺佢好攰或者返工忙緊嗰陣係咁哦佢
喺屋企一般都係兩個人喺道做自己嘢
可能佢打下機我做下assignment之類
感受下佢嘅存在就好滿足

出去嘅話都有同佢講過攰就唔好出
留喺屋企瞓下休息下 我遲下先再去搵佢
不過已經咁同佢講完佢都好堅持話出
最後又冇咗件事呢下好down咁

然後因爲覺得溝通好重要
理解完佢再調整自己心態對件事會好啲
所以事後會同佢講返
但學你話齋佢可能好忟
再加上佢本身就係乜都唔肯講嗰類人
我估唔到佢諗咩 所以唔係幾處理到成件事

btw因爲有其他事 我離開咗佢

以前我讀u佢番工
依架我番工加freelance 忙到仆街
男友好得閒 唔知佢有無亂諗過
但無因為呢啲嘈交 應該唔大問題？

其實有無話一星期要見幾多次
有無人勁耐先見一次都keep到

咁你有定期話佢知你做緊咩
或者佢知你做緊咩
就會有安全感

就冇事

好耐先見一次嘅話多數係仲恩愛㗎喎
一野錫勁耐

Same here

呢個post都好多係一個返學一個返工咁
咁我自己都係咁 而我係返學嗰個
咁其實返工嗰個 睇工種啦
我男朋友係做設計嗰啲 工時長
咁我咪只好體諒
平時多數佢唔覆我
我就等佢自己搵返我
因為應該係忙
而因為咁 我啲話題就留翻星期六日先講
平時佢放好夜咁又唔會見架喇一定
星期六/日 都有機會 但佢會陪屋企人先
好就見到四次 唔好就一次
最近呢兩個月就冇見過
有時係明明約咗又話要陪屋企/真係攰
我都只好體諒 只會話 咁唔緊要啦
其實好想完全體諒佢
但我會諗 點解依家約都要我約 點解佢主動性咁低
其實得閑啲係咪我問題
我想講 我得閑啲咁 但依家都唔會想預哂星期六日啲時間俾佢
有時好想不如就咁完啦
但諗諗下 會唔會係因為依家呢份工影響到咁 就會想等多陣
睇埋今個月:( 完全唔知可以點改變

圍爐

好想send比個Ex睇

未經歷過唔會明

我同佢就係因為一個得閒左一個忙到甩轆而分手 我sem頭得閒左之後的確係想花多啲時間度係佢身上 而我亦都唔係唔明白佢個種忙係忙到咩程度 因為我自己meet conditional offer個陣都經歷過 佢亦都知道我唔係一個咁自私嘅人 唔會話自己得閒左就要佢都陪我hea埋一份 但佢最後都係因為覺得佢分唔到時間比我而要分手 真係好想同佢講 只要佢出聲 話自己就要考mid-term/做asm/溫final 想專心做野 我都會乖乖地咁自己做自己野 唔會煩到佢

我同佢都講個e個問題
我只係想知道佢做緊咩同埋得閒講兩句咁
我都知mid term exam會好忙 我都經歷過
一日24小時 抽d時間找一找我唔會好難掛
點知佢一句話咁我地唔適合就撚9我 屌我心諗你會唔會24小時都咁忙 ig 就得閒上 找我就唔得閒
真係痴撚線

只能說你的地位唔高
只能面對

佢真係好撚自私

佢仲要完全唔覺得係佢自己問題
係我太chur佢咁話喎

咁你都唔覺係你自己問題
人都是自私的
無辦法

同樣係 冇搵人

係咪男仔會覺得個女仔係忙緊

而個女仔覺得條仔唔理佢

其實主要係睇信任同安全感，不過我唔排除有啲人係無論如何都好chur嘅…

我讀緊u，現任返工好忙，極度忙，忙到每日我哋得夜晚先可以傾10-20分鐘電話，weekend先有得見。

以前嘅我係每分每秒都拎住電話覆緊msg嘅，以前嘅對象都仲細嘛，唔會忙返工，嗰陣我都想像唔到我可以接受到成日都搵唔到另一半。

直到遇到現任，識佢嗰陣佢仲讀緊u，一開始都係可以成日聯絡嘅，到近呢幾個月佢先忙返工。我本身好唔習慣，覺得好辛苦好孤獨。但我好快就接受到，仲冇唔開心，係間唔中遇到大件事、情緒好大影響嗰陣，想搵佢但又冇即時回應嗰下會有啲down，不過唔會怪佢，因為我知夜晚都可以同佢講，而佢亦都好願意聽我分享，只係一時唔得。

所以其實係關安全感事。佢可以喺理到我嘅時候show到俾我睇佢係好願意理我，又會俾我知道佢好努力同埋冇得聯絡嗰陣都掛住我。

都有既 但忙起上黎消失幾個鐘都有
好在工作環境全女咁制
放心啲掛 但有時都會諗其實佢係咪太放心我
無見過佢呷醋

體諒下 我都係設計 有時對mon太多係唔想再望mon 所以無覆msg 唔一定係咩
可能想隻眼抖下
出黎番工真係好攰 精神攰 依架星六日都想係屋抖算

無拖拍最安全，唔驚分手。

你出到黎做野就知真係好撚攰 仲要做設計工時長
我女人岩岩出黎做野一年
以前番學果陣星期六日例牌chur我出街
宜家都揀陪我訓下教hea下就算

我都明嘅 但你地係會點keep住個關係？
有時覆完都知佢未必覆/hea覆
就算想陪佢瞓 不過屋企有人 好間唔中先一次

我就係因為成日亂諗嘢比男朋友飛咗

真 但番工中間都會係電腦覆下msg
呢排節日前就真係好撚忙
可以照msg佢 內容係講日常
例如睇到啲咩好笑好食既圖
自己食左咩都得 唔係chur佢做咩唔覆你個啲
係有小小單機feel
但佢睇到時就知你有掛住佢

建議間中外賣下杯天仁/咖啡俾佢 如你得閒
3-5pm呢啲鐘數
因為你接佢放工 者係佢無得即番屋企抖
所謂中間時間係最好
你單機照講下日常做左咩食左咩就得
唔好屌佢唔覆/chur佢有無掛住你個啲 會睇到就燥唔想覆
Share下啲好笑圖 一百毛個啲
星期六日照上對方屋陪下佢 有屋企人都無所謂啦
對方爸媽可能仲會覺得你體諒佢個仔/女

多謝你嘅意見呀
其實你地講實完覺得冇咁灰
中間時間去搵佢以前都有
不過依家佢應該冇咁易放低做緊嘅嘢
不過俾你講中咗
就係平時一至五覺得自己單機咁
但你咁講我都會照share翻我嘅生活/佢有興趣嘅嘢俾佢
只係之前見到佢睇完啲snapchat唔覆
就會怕係煩到佢
因為佢翻工都試過秒睇秒唔覆(呢個心態我都有啲唔明嘅)
所以一直都唔會問點解唔覆嗰啲
同埋佢之前都有話過冇咩時間覆我
btw 一直都用snapchat, text都係 不過snapchat都有好處嘅，如果我地係咁相處

一個中六 一個讀year1都易啦
諗起都慘

我(絲)同男朋友都係返緊工，但相對地我返工比較忙，office hour

佢都係咁炸我機，但我覺得好sweet喎

一打開電話見到佢啲msg，甜到入心

可能我同佢都好痴好迷戀大家

我覺得真係愛一個人，係會主動同佢講自己一日忙緊乜，會去邊，唔會因為佢炸你機你就覺得麻煩

之前追一個女仔都覺得係 自己扮工HEA過朝9晚6 佢就教跳舞(我收工時間)，我扮工時通常佢就訓覺，到我早訓既時候佢就收工，跟本好難磨合到

我係好得閒個位 有時想同佢傾計係會打好大段野俾佢 但通常都係3段回得其中一段 都會無聊睇下佢上線做咩唔覆或點解會睇第個msg而唔係我先 我都知咁既心態唔好 但其實係真係好想知佢做緊咩 問多會比佢覺煩 甚至佢到最後會驚左我 明顯地感覺到佢係避我同唔會在咩都同我講 最後都無奈地完左 當時緊張chur下佢 都係唔想冇左 但反而越緊張越易失去

唔可以一齊同佢家人食個飯再響屋企見下休息下咩？ 點解一定要揀一樣咁？ 兩個月都見唔到好難維繫感情

其實我諗佢屋企得佢阿妹知我嘅存在
都其實先就快一年 比起佢之前嗰個算短時間
我都覺好難呀 但搞搞下就變到咁 我已經個個星期都有問一問佢得唔得 攰就由佢瞓 但對上個次其實約咗 但咁啱佢屋企有事 先冇見 佢就話佢都好失望 都知我會失望 係咁say sorry 咁我都無辦法啦 咁講到尾 佢一定係優先家人 唔可以話佢錯 家人唔會有替代 但女朋友可以 咁所以我唯有都正正常常咁對佢 每個星期問一問佢得唔得咁 唔係我都唔知可以點 我諗伍見唔到我 但放假覆得多啲就當陪咗

其實我好驚再見唔到就真係完...... 唔知點做好

我同ex分左手一個月，我地兩個都做野既，佢返office 工朝九晚五，都得閒既，我份工自由度大，可以間唔時禁到電話，但係我仲有part time 要讀，今個sem仲要讀3科。
佢係chur既人黎，我就唔係，但係其實唔介意佢chur，但有時真係忙功課測驗。
佢覺得我地見得唔夠，出街好開心，但係一返到屋企就有空虛感。
佢話如果我係好中意佢既，就算有少少時間都會見一見佢，但其實我地朝朝都已經一齊搭車。

但我地之間又冇發生過啲咩嘈交既事 只係過得好平淡 我都唔識點處理

唔會覺得寂莫？